【日本Falcom】綜合討論區Vol.10【軌跡/伊蘇/幻都】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌I改(日) 2018年3月8日
閃軌II改(日) 2018年4月26日
閃軌新作(日) 預計2018年9月27日

PSV
空軌3rd EVO(中) 預定2018年3月

Steam
伊蘇VIII(英) 無限延期
閃軌II(英) 2018年2月14日

NS
伊蘇VIII(英/日) 預定2018年夏

距離シオリ下次誕生日仲有211日

距離茅愛下次誕生日仲有216日

距離9月27日仲有230日

明日香廚名單
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵
Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - Gonzalo
Show Blocked User - 優娜
Show Blocked User - 瑠璃色の栞

小氣鬼

負皮支持

正皮支持你個負皮

閃3未有中文

再推post，不了

why me??? 栞世界第一!

見你有歉意 減刑3個月

刑期轉移去你呢個末期明日香廚身上

又屈

新規矩
邊個再明日香爆SEED圖就BAN邊個

咩係明日香爆SEED圖
軌跡撚可唔可以貼黎睇下

想引我BAN自己

真係唔知

見係你破例一次喇

又自欺欺人

( Show Blocked User - 瑠璃色の栞 )

距離シオリ下次誕生日仲有210日

距離茅愛下次誕生日仲有215日

距離9月27日仲有229日

2月10 晴
今天依然冇閃軌中文版

還生病了
好想比栞照顧

lm

シオリ唔會理你 搵返明日香啦

岩岩去完c3見到社長 佢話出閃軌3中文

唔好傻啦 邊有社長份

c3小學雞活動邊夠資格請我大f社社長

發現YS SW版得日英法
證明中文WFC

見到社長帶黑口罩入左會場

然後發現原來自己無被請

你班軌跡撚又講社長壞話 等我貼返社長圖出嚟鎮住你地

有冇見過psv空軌sc 中文實體版賣？

「英雄伝説 閃の軌跡」トールズ士官学院第Ⅱ分校購買部 池袋出張所
期間：2018年2月9日(金)～2月28日(水)
場所：池袋P’PARCO 3階 Limited Base
東京都豊島区東池袋1-50-35

等緊閃3....

出咗好耐喇

距離シオリ下次誕生日仲有209日

距離茅愛下次誕生日仲有214日

距離9月27日仲有228日

入緊c3見社長

好掛住シオリ 幾時先出東幻2

無留意

dllm

距離シオリ下次誕生日仲有208日

距離茅愛下次誕生日仲有213日

距離9月27日仲有227日

距離シオリ下次誕生日仲有207日

距離茅愛下次誕生日仲有212日

距離9月27日仲有226日

決定深潛到シオリ再出場為止

超突發!!終於出中文!!

空軌3RDEVO

臺灣何時才能玩的閃之軌跡3.可以和Falcom協商讓日文版可以在臺灣先上市吧！

真？ 咁閃3 中文仲有希望

S戰技靚過當年PC 版

點解依家唔再出PC版

因為知你得PC

當年PC驚F社都係搵一D投資公司幫手出 後尾雙星2賣得差搞到投資公司唔再合作 F社先轉平台 (利申鳩UP (好似係 (錯咗唔好揾我

PlayStation_TW/HK 見到人追住問閃3中文版 個心就好似那住那住咁 想貼幅圖聲援佢地

幾時出返個中文空軌合集典藏版俾我買

趕住出閃1,2 PS4版啊

閃3中文版?WFC

依家好明顯係飢餓式營銷 等你地依班軌跡撚仲不停踩我大F社白金軌跡系列 依家就餓到你地無機打 到時出乜狗屎垃圾白金神作 你地都爭住食

玩乜9 閃3阿
玩sao mhw 算啦 真.中日同步

2隻都無興趣 等緊戰女4

オンラインストーリーRPG『英雄伝説 暁の軌跡（アカツキノキセキ）』（運営：USERJOY JAPAN）はPCとPS4、PS3、PS Vitaでサービス提供中！今週は一日早く本日アップデートされた模様。
まじかるアリサが登場です★肩にひっついてるモナくんがぽむぽむしてる。

d圖睇到我喊

你係唔係畀人飛咗出街嗰個

正啊

我已經按左層樓賣埋個腎黎課金G持

餓到傻左

係

收到風3月前會公布中文化

如果無...

即係無

訓啦

最後一隻pc 係碧軌

唔係F社自家出 中文代理自己移植

3rd 係正女武神4 後一日出

既然3rd evo都中文化埋
唔差在中文化埋零碧evo啦

左手玩PSV 右手玩PS4 無衝突

利申等降價先買SC 3rd

就快可以改名叫戰場女武神4綜合討論區

成個POST討論得最多就係シオリ 應該叫做シオリ世界第一討論區

個陣好似出唔夠兩日就即刻比豬豬漢化組班人破解左

唔知有無實體版呢

お返しはこれに決めてます！
ビンには啄木鳥しんき先生のエステル&ヨシュアがプリントされてて、中身は『星の在り処』をイメージした青色ベースの金平糖「忘れな草」♡ #ホワイトデー #バレンタインデー

社長玩針對
下次投佢不信任票

討論得最多係明日香下話

班明日香廚出嚟只係黑我シオリ 都唔係討論明日香

應該係

中
文
版
呢

見到依位巴打好用心

但都係唔會出

距離シオリ下次誕生日仲有206日

距離茅愛下次誕生日仲有211日

距離9月27日仲有225日

收到シオリ送嘅朱古力 細細舊正方形果隻 然後見到佢收埋咗舊心形朱古力 應該係想放學之後畀驚喜我

😡

有2個收唔到朱古力嘅畀腐皮

F社又幫中文版賣廣告 好做作

對唔住

已經送左畀我

收皮啦 送畀你果舊失敗品嚟

利申睇住シオリ整

你明日香黨黎 收到栞份朱古力都會開心 ？

咪係

利申: 食左落肚

我加入明日香廚黨都係忍辱負重做臥底

啱啱放監，伊蘇8 電子版171蚊
做到今日

原來個心形係送畀隔離屋隻男豬

bought

想問下邊個係世界第一青梅竹馬?

距離シオリ下次誕生日仲有205日

距離茅愛下次誕生日仲有210日

距離9月27日仲有224日

整到小艾臭哂

突發!! 唔聲唔聲 原來中文版今日推出

SECRET of MANA

予告【メルマガ限定】その１
明日2/16(金)配信のメルマガより期間限定で（少し過ぎてしまったけど）エステルたちのバレンタイン壁紙（スマホサイズ）をプレゼント☆

登録は簡単♪メールアドレス入力だけ

予告【メルマガ限定】その２
明日2/16(金)配信のメルマガより期間限定で『月刊 ファルコムマガジンVol.84』のPDFを無料配布☆「ソーサリアン」30th記念企画！吉富昭仁先生のインタビュー＆『失われたタリスマン』復刻掲載！

登録は簡単♪メールアドレス入力だけ

腐皮左 好好反醒下點解

亞莉莎係姬 係公主 係學生妹

栞係姬 係公主 係學生妹

咁シオリ細個同男豬玩 自稱公主 依家佢又係學生

屌 又屈

已cap圖畀栞睇

F社就黎執柒

大家有得買好買啦

英雄伝説 閃の軌跡III 公式ビジュアルコレクション
ページ：304ページ ISBN：978-4048932677
出版社：株式会社KADOKAWA 2,700円（税抜）
発売日：2018年3月24日
一枚絵や大迫力のカットインシーンビジュアルはもちろん、キャラクターや敵の初期デザイン案、クラフト発動時の絵コンテといった初公開となる貴重な資料も掲載。シリーズのビジュアルブックとして最大級となる300ページ以上の大ボリュームでお届け!

買咗閃2 steam

閃3 steam快出

因為個高原搞到唔想重玩閃軌

送都唔要

咁多位軌跡撚新年快樂
希望快d出中文啦

距離シオリ下次誕生日仲有204日

距離茅愛下次誕生日仲有209日

距離9月27日仲有223日

各位明日香廚

玩緊Kingdom Come: Deliverance
f社wfc

シオリ祝各位新年快樂

Show Blocked User - 飲奶嘔奶

邊個再惡意中傷 我就

自己開分身祝自己新年快樂,睇完都覺得.....

就黎3月 應該就快有閃5預告

買買買

講吓詐

腐皮咁多 睇黎個個都唔係咁滿意f社

冇中文版係原罪

德政

腐皮G持

比你嫁

我咁受歡迎

好多腐皮

不安定なゲーム業界のなかでは創業以来35年間連続黒字の超安定企業です。作品も人も使い捨てではなく世に永く残る創作を続けています。プログラマー、グラフィックデザイナー、などの開発と開発以外の職種。ファルコムでは職種の枠を越え色んな事にチャレンジできる環境が整っている事も強みの1つ。例えば営業の仕事をしながらシナリオ作成にも参加というケースもあります。経験の有無は問いません。まずは「これを実現したい」というあなたの想いを私達にアピールして下さい。詳細は
#falcom #就活 #recruit

睇黎請唔到人

我大F社唔出糧都大把義工爭住做

距離シオリ下次誕生日仲有203日

距離茅愛下次誕生日仲有208日

距離9月27日仲有222日

軌跡撚

距離シオリ下次誕生日仲有202日

距離茅愛下次誕生日仲有207日

距離9月27日仲有221日

終於出大型FIGURE

出シオリ我即買

出左啦

煩過軌跡撚

邊間公司出？
等執啦

乜料都無

想要正常版多過泳衣

閃2版唔夠大
利申: _

應該出魔法少女版

距離シオリ下次誕生日仲有201日

距離茅愛下次誕生日仲有206日

距離9月27日仲有220日

邊度有得買？

真係同煩膠軌跡撚有得比

不用分那麼細，你們都是軌跡撚

想玩閃軌3

你日日提我我冇得玩

隻驚 吾巧挽 想知再講

講未

距離シオリ下次誕生日仲有200日

距離茅愛下次誕生日仲有205日

距離9月27日仲有219日

唔想知唔好講

我想知 你肯講未

唔記得轉AC 由得佢沈啦

黎恩係最後黑幕
教唆宰相殺皇帝上位然後再弒父奪位
跟手再係2手少面前令到白兔變咗佢既形狀
結尾仲同克洛交換咗身體 加入埋教會

估到你反栞

又係你隻明日香廚又屈

唔買無資格入依個POST

利申我例外

利申:賣左

未出就賣咗 原來社長係你 明日香廚又係你

班女就圍住黎恩大英雄 班男就做背景

聽日去シオリ屋企拜年 有乜要注意

頂,唔記得轉返社長AC

冇
因為我唔畀你入屋

你工人黎邊有資格唔畀我入

繼續呃自己

非法入侵 已報驚

咁快報定驚舉報自己非法入侵?
係咪開分身AC多得濟後遺症

收皮啦收皮啦收皮啦 明日香廚
シオリ我嫁

睇住佢由千幾跌落8百幾再到依家升返上9百幾 真係無天理

現在値(14:56)： 924 円 前日比： ＋18(＋1.99％)

訓咗

真係好想玩閃3

閃4都黎啦ching

閃3好平渣ching

得日文

距離シオリ下次誕生日仲有199日

距離茅愛下次誕生日仲有204日

距離9月27日仲有218日

又翻工了

賺錢買閃3

初一已經返工喇

儲緊買閃5嘅錢

仲有1個月

閃4幾時有消息

3月

WFC

好似話有重大發表,即管期待下

利串:9吹

唔夠數投資Figure 閃4將會砍一半

公布閃567

出翻隻黎大俠我地再傾啦

出シオリ先有計傾

見到黎生咪又係出晒水

收皮啦 乜嘢黎唔知乜春恩呀無人識喎

今日去完シオリ屋企逗利是 係精神嘅

負皮左

黎恩封利事大唔大封

有冇圖呀

我想玩中文版閃3呀屌你

乜春黎恩 東幻無依個人

距離シオリ下次誕生日仲有198日

距離茅愛下次誕生日仲有203日

距離9月27日仲有217日

軌跡日報

因人手不足而經常跳期甚至被消失的空之軌跡3RD 臘腸版將於27日後戰場女武神4發售後1日 即3月22日正式發售 屆時請提防改期

以上由軌跡撚報導

封利事男豬派嘅

利串:係隔離見到

男豬畀人拉咗去屠宰場

利申我報串

jeng 坐翻年幾先有得出翻黎
成股佬味出哂黎

ching可唔可以解話 小弟睇唔明

我黎大俠 搞黑兔
搞到比fbi 監禁左
應該下年先出翻黎

監躉恩 衰11

Discover the origin of a mythical saga.
The Ys series hits Xbox for the first time with Ys Origin, coming Spring 2018 on XboxOne!

F社要離開SONY鳥

啱啱由未來返嚟 見到F社自己出遊戲機

啱啱同シオリ傾過，你去嗰個未來一早畀黎神毀滅左

唔好咁多FF啦 シオリ唔會同你講嘢㗎 シオリ我嫁

補充返先,係喺枕邊傾

收皮啦收皮啦收皮啦 攬枕都無你份

有出咩

乜嘢出咩

一個痴線佬係到開分身嗌交

你都係我開出黎 扮乜野

咪臭係

ching講得好

BTW你都係

我一直懷疑軌跡撚係精神分裂,今日終於肯定左呢個事實

利申:我係人格G

痴線 你係人格K啊 扮哂G咁

人格
Shiori?

我嫁

發現3個野生明日香廚

咁都有負皮

good

第4隻

距離シオリ下次誕生日仲有197日

距離茅愛下次誕生日仲有202日

距離9月27日仲有216日

自己反省吓

軌跡撚再唔出閃3中文我就反しおり反到出為止!

嚴厲警告上面2隻野生明日香廚 シオリ自古以來都係我嫁

社長啱啱打嚟話留意咗某個論壇一排發現入面有條友成日踩F社 社長見到好唔開心

ファルコムは創業から37年という長い歴史を持ちながら一度も赤字を出していない超安定企業ですが、ただ安定を求めるだけではなく常に新しいことに挑戦していますので、自分の仕事は自分で作り出すという気概のある方を求めています。詳細は

諗住一陣應徵 入去開發東幻2

都冇栞份

又係你依兩隻明日香廚

WindowsPC版(Ys Origin)は国外3:国内1で、すでに40万本！

唔怪得知 成日見社長去廁所 原來入去打飛機

梳囉

屌你老味垃圾肯出中文版未阿咁

社長係你 明日香廚又係你 軌跡撚都係你 連大圍三圍大都係你 你玩哂啦

其實我係亞莉莎廚

唔記轉AC

利申: 軌跡撚分AC

亞莉莎廚係你 明日香廚又係你 軌跡撚都係你 連相樂真由加藤恵都係你 你玩哂啦

琪雅世界第一

金髮雙馬尾 閃軌第一女主

重口味

正

ブログ等で日本ファルコムは定着率が悪いとのイメージを持たれているコメントをときどき見かけますが、昔から決してそのようなことはありません！

ゲーム会社 平均勤続年数のランキング 1～10位 | 転職ステーション

又可以打多次

講咁耐都伊蘇7
閃軌?

閃軌辣殺

出閃軌4時會公佈放棄軌跡市場

ファルコムの「やぎさん」投稿でおなじみの近所の空地が大工事中！！ホール、ホテル、商業施設、オフィスなどの大型商業施設を建設中だそうです。向こう側に見える緑地は昭和記念公園です。再来年にはもう完成する、楽しみ！ファルコムも新しいオフィスに引っ越しするかもね。

宣傳片

仲玩閃軌？

識玩一定係玩戰場女武神

正皮g持

想同軌跡JJ做..

G

距離シオリ下次誕生日仲有196日

距離茅愛下次誕生日仲有201日

距離9月27日仲有215日

各位香港FANS大家好

中文版呢

唔出

屌你老母

香港粉屎好惡

唔出就屌爆你屎忽

要出亞莉莎 無錢出驚呀

社長幾時黎香港

請都唔黎

唔撚訂 唔助長你呢d撚屌
唔出中文版一日都唔撚訂

唔好啦 至多出亞莉莎中文版

出騎神PG好過啦

距離シオリ下次誕生日仲有195日

距離茅愛下次誕生日仲有200日

距離9月27日仲有214日

出囡囡賺錢D

社長走了

邊個無啦啦畀正皮

潛左幾日,發現畀人爆左AC
唔出中文版了

巴打咁唔小心 邊個ＡＣ畀人爆咗

轉唔返社長個AC

橙 好彩我登入度

閃軌中文版係咪無望？
由fc追到依家
對falcom感到失望

畀D信心啦 相信不久嘅嘅將來會有

唔好傻啦
呢度d ching 都唔知叫左幾多個月

距離シオリ下次誕生日仲有194日

距離茅愛下次誕生日仲有199日

距離9月27日仲有213日

玩完3rd evo有感而發（長文
利申之前ps+送閃軌12之後開始入坑
玩緊兩隻個陣發覺成日唔明佢地up乜
之後check返原來幾集前作係相同世界觀
覺得個世界觀好撚大好撚正
所以買埋空軌evo3部曲玩

先講下有啲覺得冇咁好既地方
支線行個啲路好拖
（尢其係運電池，真係好拖時間，同閃軌高原一樣 )
其次係fc初期真係有啲悶（同大部分普通rpg一樣開局，中段去一個地方識一個同伴個類，玩到有少少眼瞓 )

不過除此之外
空軌三部曲實在太撚正了
先不講劇情細膩，路人對話呢啲個個都知
劇情戰鬥個下超正
小約打萊維個度睇得出製作十分用心
完全冇冷場，好撚正
諗起之前有人share過閃軌1單挑同呢個比
真係幾好笑

3rd個個系統又係正
可能個人口味，鍾意伊蘇origin個種登塔方式
全程打怪，唔洗做埋啲長途跋涉既支線
重點係，佢又唔似伊蘇個啲剩係一路打一路主線個種
記憶之門係補充返之前呢啲角色非主線既劇情
咁多人物既空之軌跡就係靠呢啲門將個個配角全部搞得生動哂（好似理查德，艾妮拉絲，連愛娜都有講）
而且個個人物個故事都唔短，又唔會格硬推主線劇情，第一次接觸到呢類型覺得好撚正（可能玩得少遊戲未接觸其他 )

音樂，語音又係其中一個令我玩得開心既理由
啲音樂本身係閃軌都接觸唔少（blue destination, the decisive collision)好撚鍾意
空軌玩左仲發掘到更多好撚鍾意既bgm
gin no ishi好經典就唔講
overdosing heavenly bliss,fateful confrontation...
閃軌3 spiral of erebos,step ahead.....
太多唔講，仲有好多其他唔同種類既音樂，咩都得
呢啲真係痴撚線，好少打完機仲會記住呢啲音樂
軌跡係第一隻game俾到我呢啲感覺
全語音真係冇得頂（evo)
聲優水準固然好，但全語音重要性真係好大
玩過幾代dq同其他一句兩句止既遊戲，對比返真係好冇代入感

而家諗返其實都幾後悔玩左閃軌先，原來有好多空零碧相關劇情

其實仲有好多好多想講，不過文太長就洗版，咁就唔太好了（況且仲未玩零碧

最後想同社長講
閃軌4幾時有新消息

有錯請指教

難得既正經感想POST
最遲3月尾應該會開始發放閃4新情報

有闇黑龍唔屠 走去屠MHW D蜥蝪仔

新一年希望f社快d執柒

[突發]第4集今日出試玩版

<女武神> 前哨戰，開幕。
動作策略模擬RPG傑作系列、原點回歸的系列集大成最新作『戰場女武神４』PS4繁體中文體驗版今天(2/26)全面免費釋出！
免費下載

冇game 玩好難正經

講得岩呀CHING 冇驚玩真係人都顛 上面已經有條友顛到成日扮社長

係囉係囉
利申: 軌跡撚(已癲)

條軌跡撚(已癲)已經失蹤咗成2個月有多 有冇人有佢消息

聽講佢擅闖民居畀人拉左

低死

BTW擅闖邊到民居

好似係一個叫男豬嘅男人嘅屋企

男豬? 我識佢 喺我屋企隔離 同我嘅シオリ好熟 乜佢咁唔小心呀 咁易畀人入到

[突發]訪談已出

「戦場のヴァルキュリア4」先行体験会レポート。7年ぶりのナンバリング新作は“戦ヴァル”らしさがひしひしと伝わる作品だ

原來你就係軌跡撚(已癲)
佢畀人拉嗰人都一直講呢句

收皮啦收皮啦收皮啦

快啲黎快啲黎
利申等撚到癲

戰女4 男主渣嘅未掂到就已經被人打咗巴

竟然有正經post

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

距離シオリ下次誕生日仲有193日

距離茅愛下次誕生日仲有198日

距離9月27日仲有212日

イースシリーズの伝説を探検しよう。
Xbox One版 「イース・オリジン」世界各国で 2018年発売予定！

好撚悶 第4集幾時先出

軌跡撚又搞事

アジア圏PSパッケージTOP10
1.閃の軌跡 Vita 中国語
2.閃の軌跡II Vita 中国語
3.イースⅧ Vita 繁体字
4.イースⅧ PS4 繁体字
5.閃の軌跡II PS3 中国語
6.空の軌跡FC Evo.Vita 繁体字
7.イースⅧ PS4 韓国語
8.東亰ザナドゥeX+ PS4 繁体字
9.イースセルセタの樹海 Vita 中国語
10.閃の軌跡 PS3中国語

都話咗明日香先係女主角啦 軌跡撚不願面對

認唔認同先

我明日香
怕醜唔敢叫男豬個名

又夜景又天台又獨處 意境高過哂其他女配角

出咗CM

「戦場のヴァルキュリア4」，本日放送が始まったテレビCM映像が公開。本作の見どころを30秒に凝縮

【日本Falcom 軌跡撚 】綜合討論區Vol.10【軌跡/伊蘇/幻都 戰場女武神4】

反了反了

軌跡撚終於願意面對

シオリ係真女主

明日香廚不願面對

聽日開始會進入正經狀態

所以依家都唔會正經住

軌跡撚又話3月前有中文化情報
等到花兒都謝了

4月前會有 唔洗擔心

璃音都係天台
利申明日香廚

璃音先係真女主角
得佢同豬角表白心意

重玩啦

3月有中文啦

戰場女武神4

ching心水清

軌跡=幼稚毒撚
戰場女武神=成功人士

【 PS4版 イースⅧ 】絶賛発売中！！★PlayStation®Awards2017ユーザーズチョイス賞受賞★
「イースVIII ラクリモサ・オブ・ダーナ」はいつまでも売れ続ける真のロングセラー作品となるよう！販促も継続して行く所存です。皆様方の応援もどうぞよろしくお願いいたします。

依張先岩

你笑狗社長 我擇抵你個名

咁幅圖真係幾好笑嘛

不過呢隻我都必買

距離シオリ下次誕生日仲有191日

距離茅愛下次誕生日仲有196日

距離9月27日仲有210日

已經三月

trails of cold steel 3

有預感今日有大事公布

如果無 即係之後會有

『英雄伝説 閃の軌跡III 公式ビジュアルコレクション』
ページ：304ページ：株式会社KADOKAWA 2,700円 +税
2018年3月24日発売： 一枚絵や大迫力のカットインシーンビジュアルはもちろん、キャラクターや敵の初期デザイン案、クラフト発動時の絵コンテといった初公開となる貴重な資料も掲載。

PLAYASIA話閃改會有中文版

個網址有個3字代表D咩

13嚟 代表出到第13集

清眼利

後面個9P代表第13集會

7+0+9=16
1+6=7
即係7班

不如你話7班A09一齊玩9P

天機不可早洩

《ファルコム通販 書籍販売 累計ベスト８》
1.空の軌跡FC&SC SPコレクション
2.イース大全集
3.ファルコム30周年記念本
4.ガガーブ回想録
5.ザナドゥコンプリートコレクション
6.空の軌跡6 豪華版コミック
7.Falcom Music Chronicle
8.空の軌跡SC公式パーフェクトガイド

男豬 女 老婆

不了 垃圾驚仲想玩重玩

證明閃軌唔入流

最受歡迎遊戲

G持

Show Blocked User - 大圍三圍大

又係你自己要人填先嘅

畀人HACK

雖則閃軌送都唔要

同東幻合作你咪又係9衝

無シオリ你衝埋我果份

佢喺我屋企緊係無啦

收皮啦 幾廿歲人唔好咁多FF啦 明明喺我屋企

★プレゼントキャンペーン予告！
近日中に開始します、ご期待ください！

☆こんどはこれです☆
イースのオルゴール：曲は イース I より「フィーナ」

痴線 咁樣嚇D細路

報左驚

g持

Sorry 我唔敢再出黎嚇人了

見你有摭面 今次放過你 下次唔好喇

改係咩黎？ 三呢？

PS4版 畫面清咗 音樂好似重編定唔知換咗更好音源

出左閃3再傾啦

4K黎神

睇落靚仔左,人都精神左

我頂佢，唔出三中文版走去4k化黎恩，點睇都係中文化易整啦

其實應該4k化易整d 唔駛再譯過

捨得出閃3 中文版

抄車
4k f社整
中文化 台灣整

唔捨得

我哋都唔捨得シオリ

距離シオリ下次誕生日仲有190日

距離茅愛下次誕生日仲有195日

距離9月27日仲有209日

Link 呢仆街

3月有
閃改
戰女4
3RD EVO
機戰X

現在値(11:23)： 1,000 円 前日比： －1(－0.10％)

我決定離開軌跡POST一陣
有冇巴打反對

Preorder #YsVIII: Lacrimosa of DANA for the #NintendoSwitch from your favorite gaming retailer like @BestBuy @GameStop, @Amazon, and more!
[url]
[/url]

Release Date: 12/31/2018

證明左唔係f社唔重視華文市場
係sony果邊

照買閃軌改

[認真]其實有乜因素吸引到你買?

FEZ，軌跡とのコラボイベントを本日より開催 - 4Gamer・net

スクウェア・エニックスは、ファンタジーアース ゼロと、過去にコラボレーションを実施した軌跡シリーズの最新作『 閃の軌跡I：改』の発売決定を記念し

ファンタジーアース ゼロ 公式

電撃PlayStation 2018年5/13号 増刊 閃の軌跡マガジンVol.3 雑誌 –

2018/3/29

-----------------------------------------------

閃軌雜誌第三期 3月尾出
好明顯閃4新情報都係咁上下時間出

我已經坐時光機睇哂

部ps3比呀哥，買返隻改黎收藏

同時公佈中文PC版

唔好FF啦

現在値(15:00)： 1,018 円 前日比： ＋17(＋1.70％)

日經搞成咁都有得升

好行唔送啦ching

ip 都唔洗check
diu 你老味

成套乾跡咁樣斷左好可惜
偏偏佢玩劇情，又多對話，無中文個感受差太遠

我都知好多巴打唔捨得我 所以決定返嚟

早排升到千幾 然後又直插8百幾

點會斷
等佢幾年後出steam版 就會有人整漢化patch

班明日香廚內亂

啱啱睇到段介紹

閃の軌跡シリーズすべてのファンに贈るカスタムマガジン

閃の軌跡シリーズの知りたい情報を凝縮した専門マガジン。閃の軌跡5周年を記念したコード付録付き

屌咗聲

咁樣就5年

CHING好波

等左5年套垃圾都未完

十卜大大

社長：等多5年啦你哋

幻焰計劃完未

睇黎要玩到黎恩做劍聖拎埋剋妻屬性轉埋做反派先有新主角

有生之年有無機會
見到哂七至寶

見到閃軌完機會大d

希望佢唔好搞死亞莉莎
如果唔係我放火燒總部
上次我影過相架啦

你點定火先都得
利申啱啱坐時光機玩完

報左警

CHING做得好

幻焰計劃成十鳩幾年都未完

社長屌你老母

社長啱啱諗到點完 畀你屌一屌依家乜都唔記得

咪9吹,社長記性邊有咁差

根本無諗過完

社長出沒

PS4繁體中文版敲定於3月22日推出

<鍊金工房> 雙胞胎姐妹的冒險出發日。

『鍊金工房』系列第十九部作品、以繪畫為題材為題材的日常系RPG『莉迪＆蘇瑞的鍊金工房 ～ 不可思議繪畫的鍊金術士～』

終於有中文

終於出

空之軌跡：羈絆【Falcom正版IP授權】
Falcom官方正版IP授權，本格日系二次元戰鬥卡牌RPG！遊戲繼承原版英雄傳說軌跡系列的世界觀，根據碧之軌蹟的劇情進行延續創造。多系列全明星角色陣容，完美的原著人物造型，各類社交和競技玩法，一起帶你進入回憶的年輪！

初初睇仲以為山寨驚 依家F社都幫佢賣廣告

名就空軌
片就零碧

片尾仲要3代同堂 萊維屍骨都畀人起返出嚟 仲要用YVS嘅立繪 小艾都係YVS嘅立繪 小約就好似係EVO

收到風今集完

然後隔幾集又話有黑幕 拎返出嚟再講

完全亂9咁嚟喎，連我都忍唔住要登入屌
利申：風哥終於有出頭天了

黎恩點可能唔係SS

其實劇透緊風哥有教會守護騎士既實力

琪雅起馬SSSSSSSSS啦

風哥

見到風哥即刻笑出聲

無シオリ搵撚玩咩

距離シオリ下次誕生日仲有189日

距離茅愛下次誕生日仲有194日

距離9月27日仲有208日

BTW今年F社亞洲區銷售額應該好可觀

但都係無中文

source?

算啦

永遠都無嫁啦

嫁咗畀我啦

吃不到

空之軌跡：羈絆【Falcom正版授權】
《空之軌跡：羈絆》將於【3月5日中午12點】正式發布新馬地區Google Play商店！詳細消息請關注遊戲內公告！

iOS版本計劃會在3月份發布蘋果商店，到時候會在這里通知大家！ 🤣

📩有任何問題歡迎隨時聯繫我們: feedback@mrglee.com，也可在FB發消息給我們🌞

到底個腦要點諗 先可以諗到張咁嘅大雜燴圖出嚟

永遠懷念羅神

唔講唔知佢死咗

屌

羅爺

去咗執行火星任務

零碧女主去左邊

出個日就dl黎睇下
希望唔會10分鐘內刪驚

聽講好似自己一個帶埋部機器人去搵一D可以殖民嘅星球

距離シオリ下次誕生日仲有188日

距離茅愛下次誕生日仲有193日

距離9月27日仲有207日

你痴線架？

你都痴線嘅 咁大聲驚死冇人知

佢一早癲左

都係CHING心水清

中文版呢屌你老母近藤老賊

上面咪有隻空軌囉

新出架，新鮮熱辣

仲有中文

CHING講得好
利申已經辭職等玩空軌4

距離シオリ下次誕生日仲有187日

距離茅愛下次誕生日仲有192日

距離9月27日仲有206日

執柒啦
仲等社長出新驚

閃軌3係咪唔會出中文版?
由PS3等到PS5都未出
D SAVE點繼承

コンビニプリントサービス＜こんぷりん＞

販売中の「閃の軌跡Ⅲ」ブロマイドにイラストが追加されました！
「イースⅧ」「東亰ザナドゥ」のブロマイドも販売しているので、早速コンビニへ♪

現在値(14:02)： 979 円 前日比： －39(－3.83％)

係
繼承都係得D垃圾

以上純鳩UP

スマートフォン用新作オリジナルRPG『空の軌跡：絆』シンガポール、マレーシアで3月5日（月）配信開始！
■『空の軌跡：絆』Facebook公式ページ

唔好再話無中文

應該而家開始學日文到學完都唔會出

無眼睇

你班軌跡撚好難服侍

見到佢話重製閃軌1-2中文版上PS4笑左

現在値(15:00)： 942 円 前日比： －76(－7.47％)

因為台狗知道閃3係垃圾
利申未玩

距離シオリ下次誕生日仲有186日

距離茅愛下次誕生日仲有191日

距離9月27日仲有205日

星期四就有大家期待以久嘅閃改

利申唔賣

笑左
軌跡撚都唔撐軌跡
仲會有人咩人撐

希望你地珍惜下社長

又屈我係軌跡撚

繼續屠龍好過啦

屠緊闇黑龍有冇巴打可以幫手

你地再嘈我就放火燒左間f社佢 一了百了!

PSV 出左空軌3RD EVO中文試玩版

即係就出

今日はユニオンクリエイティブさんと打ち合わせ。
先月のワンフェスでチラッと目にした人もいるかもしれませんが、この企画進めてます(o･ω･o)
要望が多ければ、他のキャラも…となるかも？

自稱過老公果D 好記得買

出零碧3.0 隨時仲好賣過閃啦

my wifi

隻新手機game玩法同cc一樣,

戰鬥畫面d公仔,10個劣

GLLM

殘體已經唔想玩

暫時有2個老公出現咗

現在値(15:00)： 894 円 前日比： －48(－5.10％)

知唔知中文幾時出

gllm

中文版！！！！！！！！！！！！！

第3頂

距離シオリ下次誕生日仲有185日

距離茅愛下次誕生日仲有190日

距離9月27日仲有204日

唔好拎垃圾同我CC 比好不
我CC 咪又有軌跡系列玩

打和啦

有冇人知3rd evo 體驗版個save 可唔可以係正式版繼承?

★シリーズ始まりの物語がPS4に登場！明日3月8日発売～3,980円+税★
《 PS4 英雄伝説 閃の軌跡 I：改 》

記念すべき第1作がリニューアル。新たに始める方、「VII組」のはじまりの物語をもう一度楽しみたい、という方に最適なタイトルとして、お買い得価格3,980円+税で発売。

真係諗唔到理由唔買

利申唔買

真係冇咩理由要買

你唔買仲有乜資格自稱做軌跡撚

神作

必買

真係神作 唔係個個都有資格買
利申無資格

軌跡撚已死

條友柒到潛咗水喇

現在値(15:00)： 893 円 前日比： －1(－0.11％)

打mon hun打到而都未有中文

打到MON HUN 出續集都唔會有

打到出機戰都未有

玩完閃4都唔會有

玩到閃4難產都唔會有

玩到F社執笠都唔會有

中文翻譯又係懶 淨係翻譯最尾果段未得囉 咁都唔肯做

閃4同步出中文，閃3劇情回顧到譯俾你睇咪算

翻譯官網個版STORY咪當你地睇左囉

喺囉，夠曬簡短

以上巴打 社長話好欣賞你地

小心菊花

屌晒你地老母
我要中文版呀！！！！

要屌屌社長 唔關我地事

距離シオリ下次誕生日仲有184日

距離茅愛下次誕生日仲有189日

距離9月27日仲有203日

今日出閃改 大家記得買多幾隻G持

日本amazon最高評分5星比率100%既神作RPG---閃之軌跡改
點可以錯過, 仲唔快D買番隻周回番十幾次
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
然而, 我留言既哩個時候只有三個人畀評分

希望珍惜下
閃軌咁好玩

閃軌真係好嘢嚟 大多數人都唔識欣賞

利申忍手唔買 無謂搞到市場無哂貨令你地買唔到

お知らせとお詫び！一部の環境でのみ、PS3版のデーターが移行できない不具合が出ています。ご迷惑をおかけしまして、申し訳ありません。緊急Updateを申請して対応予定です。未確定ですが、早ければ今夜から、或いは数日中には対応予定です。
※ PS4 英雄伝説 閃の軌跡 I：改

カスタマーレビュー
323

星5つ 24%
星4つ 15%
星3つ 16%
星2つ 19%
星1つ 26%

我法國我大F社白金神作閃3畀人惡意中傷得好緊要

現在値(11:03)： 924 円 前日比： ＋31(＋3.47％)

dl 左未阿
講講講
你地軌跡撚

你先係軌跡撚
喺度扮嘢

你哋無評錯到!!!

呢班反F社既一定係共和國派黎既間諜
蓄意中傷我F社大帝國

現在値(15:00)： 907 円 前日比： ＋14(＋1.57％)

唔通我cfu係黎大俠又話你聽咩

JOYSOUNDで「東亰ザナドゥ」OP曲『Seize the Day』（SPiKA）の配信が順次スタート！今回は歌入りVer.も同時配信♪

※「うたスキ ミュージックポスト」が遊べるお店で歌うことができます。
※リモコンの「曲名歌手名検索」に反映されるまで数週間お時間がかかります。

F社係明日香廚總會

岩岩破完3rd nightmare
睇返奧瓜個陣串柒柒咁向宰相宣戰
而家

好女仔

同其他女配角比 的確唔差

真女主角

4/26発売、PS4「閃の軌跡Ⅱ：改 -The Erebonian Civil War-」初回生産分にお付けする「ゼムリアン・GOLDスリーブ」のサンプルイメージを掲載しました！

今回のスリーブでは全面に描かれたエレボニア帝国の地図が薄っすらと透けて見える仕掛けになっています♪

宰相一隻手指篤死奧瓜啦

啱啱食完飯落街散步 點知行行吓中頭獎 汁返嚟睇 原來係閃改嚟 邊個咁無品有垃圾桶唔掉 走嚟DAM落街

做多左啦

靠班二打六學生打宰相
唔輸就奇

有中文版我就比軌跡撚屌屎忽

距離シオリ下次誕生日仲有183日

距離茅愛下次誕生日仲有188日

距離9月27日仲有202日

嚴重警告你班明日香廚 3月15日唔好搞事

吹呀

Show Blocked User - 大圍三圍大

明日香廚BLOCK極都有

笑甚麼,你都是

咩日子

重玩喇

本來都無人提, 自己主動提起仲唔係身有屎

仲話唔係明日香廚

真女主 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>女主>女配角

總之你班明日香廚果日好醒醒定定 唔好周圍搞事

明哂,thx

睇下你呢個社長識唔識做啦

搞屎棍

距離シオリ下次誕生日仲有183日

距離茅愛下次誕生日仲有188日

距離9月27日仲有202日

\I/ 距離3月15日仲有6日\I/

負皮jor

曲線叫人搞事

距離シオリ下次誕生日仲有182日

距離茅愛下次誕生日仲有187日

距離9月27日仲有201日

\I/ 距離3月15日仲有5日\I/

發覺軌跡撚永遠有兩個正皮
極度懷疑有一個係垃圾社社長

正皮G持

我都想知係邊個

社長畀人鬧到深潛,咁夠膽出嚟咩

所以淨係識比正皮

距離シオリ下次誕生日仲有181日

距離茅愛下次誕生日仲有186日

距離9月27日仲有200日

\I/ 距離3月15日仲有4日\I/

距離3月15日仲有5日

痴線 P5何德何能可以同大F社白金神作閃改放埋一齊!? 仲要標咁高價!?

角度唔同仲要遮住少少已經證明地位唔同啦

上面隻無雙都係咁擺，代表啲咩

店主應該係軌跡撚嚟 依條友成日黑我大F社白金神作閃軌系列

無雙8係20週年紀念大作
享負盛名

已經報驚拉咗隻變態男豬

淫邪既笑容

報左驚

G持 送佢去屠宰場

帶埋你兩個啦

正皮十卜

G持你個正皮十卜

其實討論左咁耐,都係得一條友係到講

係邊個我就唔講鳥

老老竇竇 都係同一條友喺度開分身自吹自擂

軌XX
X跡X
XX撚

fuck!!!! i want chinese version!!!

距離シオリ下次誕生日仲有180日

距離茅愛下次誕生日仲有185日

距離9月27日仲有199日

\I/ 距離3月15日仲有3日\I/

口裡說不 身體誠實

距離3月15日仲有3日

中国verが欲しい

仲有3日 大家依家心情如何

比我細佬拎左個ac sor

係精神嘅

CHING真係明日香廚

仲話自己係栞廚, 栞都想大家開開心心

我有講錯咩!!

你係明日香廚就已經係錯

距離3月15日仲有2日

唔出中文版，我既鬼之力都要暴走了

距離シオリ下次誕生日仲有179日

距離茅愛下次誕生日仲有184日

距離9月27日仲有198日

\I/ 距離3月15日仲有2日\I/

閃軌世界第一

垃圾

·······ウソだウソだウソだ
ウソダウソダウソダウソダウソダ——

うわああああああああ—— ！！

你同社長講既說話 ？

社長話以後都唔出中文 我咪咁樣答佢囉

咁唔好出lo

依個po真係日日叫春

其實我都唔知開嚟做乜

閃軌改都出左啦
一D劇情討論都無
軌跡撚

閃軌有乜劇情可以討論

真 冇討論價值 亞莉莎my wifi

呢個PO第二個作用係 點名區

CHING講得好

利申シオリ我嫁

距離シオリ下次誕生日仲有178日

距離茅愛下次誕生日仲有183日

距離9月27日仲有197日

\I/ 距離3月15日仲有1日\I/

聽日唔翻工去慶祝

距離3月15日仲有1日

係係係, 幫你剔返個名先

其他留比你地
加藤惠世界第一!!!!!!!!!!!!!

嗯

嗯嗯

嗯嗯嗯

你班友肯討論軌跡系列未

戰女4下星期出

再下個禮拜出中文版機戰

軌跡? WFC

又可以打J

《閃の軌跡 I：改 第五位！》
ゲオ新品ゲームソフト週間売上ランキングTOP10 - 4gamer
PS4「英雄伝説 閃の軌跡１：改」など新作が続々とランクイン！
【集計期間】2018年3月5日（月）～2018年3月11日（日）

兩隻垃圾都可以中日同步
反而萬衆期待嘅閃軌冇

《閃の軌跡 I：改 第五位！》
ゲオ新品ゲームソフト週間売上ランキングTOP10 - 4gamer
PS4「英雄伝説 閃の軌跡１：改」など新作が続々とランクイン！
【集計期間】2018年3月5日（月）～2018年3月11日（日）

世界第一閃軌

班廠商有心杯葛我大F社白金神作閃軌系列

明日香廚名單
Show Blocked User - 相樂真由加藤恵
Show Blocked User - 飲奶嘔奶
Show Blocked User - 大圍三圍大
Show Blocked User - Gonzalo
Show Blocked User - 優娜
Show Blocked User - 瑠璃色の栞

驚告你班明日香廚聽日咪搞事

又有兩個正皮
係咪自己開分身正皮自己

個個都係同一人 洗唔洗講到咁白

自己同自己梳

你仲唔係軌跡撚

仲以為唔記得轉AC
原來係你唔記得

成陣淘寶味

樓上2條友 留意咗2地好耐 回覆時間唔過3分鐘

唔記得轉AC

社長出沒!

頂,原來你未轉

講野都一樣仲唔係分身

利申: 明日香廚

一個明日香廚 一個シオリ教主 自己打自己 玩哂

利申加藤惠
錯po

哦

哦哦

買返嚟再碎咗佢

聖人惠

狗也不屌

噢

清高質
佢地仲攬住栞

返去動物台啦

撐愛衣

CHING高質

講緊學姐

惠起碼羸成條街啦

學姐

成班動物攻佔 此post已完

我惠世界第一

點贏法 贏邊忽 睇過

PID = 48604136

閃改首週 10965

安野贏包包面

其實閃軌改會唔會有中文版

PLAYASIA話5月

10965個傻仔

先唔理係唔係傻仔 銷量都叫見得吓人

全部都係社長黎

買steam版好啲，定喺等PS4有中文版先買呢?

同樣係冷飯
閃改贏左FF15
閃改世界第一

steam版多數得英日 有MOD/民間漢化
PS4就算有中文都唔知等幾時

多成4千 叫FF情以紅磡

兩邊都喺雞肋

證明社長有眼光,垃圾冷飯都賣1萬

呢個仲要只係第一集

不講了
閃軌

同我大聲D講今日係咩日子!

終於唔洗拎閃3打飛機，可以改口閃改

係咪某人死忌？

啱啱拜完シオリ你問我答

今回は300ページ超え！

3/24(土)に発売される「閃の軌跡Ⅲ 公式ビジュアルコレクション」の見本が届きました～！
各キャラクターの初期デザイン、武器・メカ設定画など、貴重な未公開資料も多数収録されています♪

唔好欺負栞啦好不好

ｏ(;)ｏ(;)ｏ(;)ｏドギドギドギドギドギドギドギドギ

「魔界皇子・リィン」登場！3月22日（水）定期メンテナンス前まで！
『暁の軌跡』公式サイト 総合情報

NS YS8 628發售

魔界皇子・リィン

『英雄伝説 閃の軌跡』コミック！！（漫画：さがら梨々）
(ファルコムBOOKS) Kindle版
第1～4巻Amazonで発売中！

男主角係2少 女主角喺左邊

喲 軌跡撚!

軌跡撚係咪同栞瓜左

距離シオリ下次誕生日仲有176日

距離茅愛下次誕生日仲有181日

距離9月27日仲有195日

\I/ 距離7月8日仲有114日\I/

PS４版 発売中★東亰ザナドゥ eX＋（エクスプラス）
TVCM：
「軌跡」「イース」シリーズのファルコムが初の現代劇として発売した都市型神話ARPG『東亰ザナドゥ』。新規ストーリーや新モード、多数の新要素を詰め込んだエクスプラスとなってPS4に新生！

閃4幾時出

新人想問 無玩過前幾代軌跡系列 直接玩新作 會唔會理解唔到故事/唔連貫

會 尤其依家閃軌 大部份主線都係由舊幾作已經埋下伏筆 加上某D重要人物都係由舊幾作已經出場 建議玩返前作 比較易理解

正路應該9月最後一個星期四

感覺會無咁深，起碼玩過閃1，2先體驗到見證舊7班既人成長果種感覺
同埋閃3劇情好多位都係填返之前留低既坑，無玩前作淨會覺得劇情解說緊，唔明有咩連貫

所以真心唔建議無玩過就直接玩閃3

但官網乜柒都未更新

法國軌跡撚靜咗

佢應該想表達淨玩閃軌 無玩空零碧

多謝巴打建議

軌跡撚死撚咗
シオリ同洸一齊緊

等緊閃3中文版

但又話直接玩新作

可能出閃4前出
利申：尻估

上網睇 最近PS4平台會出隻閃軌1改 如果會出埋中文版 有興趣入坑

你無搞錯 我真係唸住直接玩閃3 不過前提都係要有中文版

我覺得閃軌可以單獨玩先
始終閃1劇情未深入到要玩晒空零碧先明佢講乜
玩完再補返都未遲
閃3中文出既時候都應該補完空零碧啦

好無私

我都冇玩過空零碧
不過有上巴哈維基望下大約故仔係咩
呢個係玩完閃1之後既事

所以d人都唔記得

発売中！編(電撃攻略本編集部)
「英雄伝説 閃の軌跡」 公式ビジュアルコレクション
電撃PS用描きおろしや各種販促物、設定画・絵コンテ・イメージボードなどVII組メンバー集合イラストを一挙掲載！ゲームソフト限定版同梱のドラマCD『帰郷 ～迷いの果てに～』シナリオ収録！

新入坑直接玩閃軌先啦

之後你有興趣先再補返空零碧

食完屎,你先會知道有飯食係幾咁好

☆ファルコムは立川にあるゲームメーカー☆《安定した環境》！創業以来37年間《赤字なし》！ゲーム業界利益率《第1位》！社員の平均勤続年数《第1位》！《東証M上場》！あなたのアイデアを活かせる環境で働いてみませんか。採用制限なし、資格・実績は問いません。
詳細は

中文版有未

唔會有

請唔到人

係咁出po

今日行過信和 好似冇咩鋪有閃改

正常，個個爭住搶

就快執柒了

D驚鋪又炒大作

今晚呢度好靜

錯post

等緊中文

距離シオリ下次誕生日仲有175日

距離茅愛下次誕生日仲有180日

距離9月27日仲有194日

\I/ 距離7月8日仲有113日\I/

發夢見到社長話閃3中文會係閃7 3週年紀念日公佈

未去到閃4 已經執柒啦

社長話黎恩神話做到閃7都唔會完
完左共和國會出閃7.5專講黎恩食女

★プレイステーションブログ 「閃の軌跡 第3位」
PS Store売れ筋ゲームランキング！ (3月5日～3月11日)売れ筋ゲームソフトランキング第3位「英雄伝説 閃の軌跡 改」をご紹介！

XSEED Gamesが「Ys: Memories of Celceta」を今年の夏にPC版を発売と発表。 XSEEDの「Ys Seven」のPC版と同じチームによって移植される。HD解像度、フレームレート、1080p以上の解像度などのビジュアルの改善など、数多くの機能強化が行われます。

距離シオリ下次誕生日仲有174日

距離茅愛下次誕生日仲有179日

距離9月27日仲有193日

\I/ 距離7月8日仲有112日\I/

點解閃1,2都有中文3冇

怪支那

距離シオリ下次誕生日仲有173日

距離茅愛下次誕生日仲有178日

距離9月27日仲有192日

\I/ 距離7月8日仲有111日\I/

台狗吧

不用分得那麼細

要睇殘體寧願唔要

需求>all
有時睇小說都係上大陸網 再google translate

軌跡撚最近好似變咗做另一個人咁

需求>all
所以北美市場做得起
中文市場玩家民間漢化 對官方低需求

終於放返出嚟, 叫咗你咪鬼擅闖民居

收皮啦 シオリ叫我去㗎 隔離屋隻男豬唔知頭唔知路走去報警 仲喺シオリ面前懶醒認威

但シオリ叫我同你講一句: 「抵啦」 喎

又要睇社長9up

關你乜事 又屈シオリ

5週年記念號唔係唔買呀

利申唔買

見到個"5"字嚇到心都離一離

閃之軌跡 5週年記念號

閃之軌跡5 週年記念號

下面好似好D

跟蹤狂真係可怕

上面自己講自己嬲都恐怖

軌跡撚分身AC多唔係第一日嘅事

REPORTED

戰4都要差唔多4舊

笑什麼 你都......

殿堂級神作400咪少

我是清白的

我果區D驚特別貴

シオリ出Figure

未呀

距離シオリ下次誕生日仲有172日

距離茅愛下次誕生日仲有177日

距離9月27日仲有191日

\I/ 距離7月8日仲有110日\I/

出咗

攬枕

晚晚攬住嚟訓

ユウナの抱き枕カバーが届きました～可愛いすぎ(*´▽｀*)

PS4「英雄伝説 閃の軌跡III」40～50％OFF！PSストア4月4日まで！

一雙玉臂千...

收皮啦收皮啦收皮啦 吃不到的.........

半點朱唇萬...

冇人買

無中文邊有人會買

成班人好酸

俾班肥宅毒撚日瀨夜瀨

依個年代出FIGURE仲好賺過出攬枕

新手啱啱入坑 請問空軌順序係唔係 FC -> SC -> 3rd -> 羈絆?

換返AC先啦, 咁無誠意唔答你

梳

所以シオリ都話頂唔順要退F社, 由亞莉莎頂上

前面唔認同 シオリ從來無做過 又屈シオリ

利申: 男豬都我講嘅

痴線 畀男豬睇蝕哂

人哋夫妻, 蝕乜鬼

YOU WIN

尋人啟事

名 : 軌跡撚(正經)
年齡 : 弱智
性別 : 男
特徵 : 油頭毒撚

尋人冇相點搵人

人格A同B,你地唔好自傷殘殺啦

叫中文版叫到就黎窒息

加油
我放棄左

下星期玩第三隻機戰 閃軌依舊冇消息

依家係S1同Z99

距離シオリ下次誕生日仲有171日

距離茅愛下次誕生日仲有176日

距離9月27日仲有190日

\I/ 距離7月8日仲有109日\I/

聽日第三集出中文版喎

空軌EVO

仲有1日出3Ed evo中文版

有無偷跑

中文多數都正日
係戰女4唔知做乜早左幾日偷跑

收到風閃4會係神作

我淨係知我買二戰4

反骨仔 f社都唔支持 走去買其他廠 我決定依家就去買隻戰4 等市場少隻驚 迫你地支持f社

本來留左錢買閃3限定

而家可以拎d錢去買戰4限定版了

收到風出完閃4社長就會引退, F社會交畀一個姓軌嘅人打理

PS4 英雄伝説 閃の軌跡II：改 -The Erebonian Civil War-
★DLC102種使い放題で超オトク★
ダウンロード版は35000円 税込、パッケージ版は3980円 +税

F社返身靠今鋪

fatfat

世紀大作賣咁貴都係正常既

買買買

星期五買

聽講閃3個尾真係好鳩

5月出中文

成隻驚嘅精華 你話佢鳩

收到風 依個先係成本價 之前幾百蚊果D係蝕本價
F社

距離シオリ下次誕生日仲有170日

距離茅愛下次誕生日仲有175日

距離9月27日仲有189日

\I/ 距離7月8日仲有108日\I/

好好人 蝕住賣都係為左你班人

班友唔識感恩

PS Vita「英雄伝説 空の軌跡the 3rd Evolution」
繁体字中文版、ハングル版は本日3/22(木)発売！

アジア各国のPSストアでは、第零話～一話が遊べる体験版も配信中！

字就繁体字中文行先 但係圖就韓文 證明咗D乜

韓文同中文差唔多姐

以後齋出韓文版

決定唔反F社

反軌跡撚

軌跡撚自古以來都是F社的一部分 反軌跡撚就是反F社

又話自爆唔答

咁多人格 控制唔到 梳

空軌3 見街未

見咗都有11年有多

見咗

唔該，衝去買先

EVO都要358

會唔會出123合集

社長話MHW隻恐暴龍食左閃3中文版落肚
我決定去滅佢全族

會,閃1-3,有中文版

但3仲係日文

空軌3rd $348入手

好貴

已經係蝕本價

之前psn$7,80就真係蝕本價

我重味玩完SC ……買唔買好……

買左328, 二仲未爆

大佬響邊間買

好開心，第三集終於出中文版

繼續等落去就會有閃3

188 地下女人

我相信，會係閃四

F社

我要閃軌三中文版呀屌

矛中文版典挽牙ching

豬

都話同PC版一齊出落

距離シオリ下次誕生日仲有169日

距離茅愛下次誕生日仲有174日

距離9月27日仲有188日

\I/ 距離7月8日仲有107日\I/

男豬食咗幾多女仔隻豬

無シオリ份

你話點咪點囉

肯定無

明日香 栞 老師 SPiKA全員 會長 學妹

廚到
瑠璃色の明日香

乜嘢瑠璃色の明日香
重玩啦

軌跡撚同大家都相處一段時間 大家覺得佢份人點

On9仔

精神病人

巴打識咗幾百年 講嘢洗唔洗咁直

我都覺

馬撚

我代軌跡撚同你道歉

個3字好大暗示

明日香廚

廢物公司冇人做野

又畀你班友洗到1001

講到自己冇洗咁

新POST

998

999

1000